lotr 可唔可以離境再入境英國

如題

出境去邊？人地個status係畀啲唔返得香港嘅人用

返香港探親

自己睇多次lotr本身畀咩人用
再衡量下值唔值得搏啦下

但喺第一次入境已經有個lotr印，第二次入境就算沒有lotr印，找工作時給僱主看第一次lotr個印就可以？

俾你入境先係囉

過多幾日都可以係app 申請啦，唔洗煩

LOTR唔係比你旅行用

講完

你試完上黎話比大家知

有bno護照都唔比入境？

agree

順手void左個lotr印
批番觀光簽證

有bno大曬？

你返完香港用visa咪得囉
Anyway你隔離42日去？

你當呢度home office?

On99
＃StayHK

Lotr 返香港

點解42日

唉

有撚腦系列

可唔可以飛北京住21日再回香港